政治冷感？放棄香港？

好想講
忍咗好耐
身邊啲朋友成日喺度屌啲人政治冷感
喺ig fb 睇到掛住喺吃喝玩樂
仲好開心咁
話自己已經unfriend晒依啲人 覺得呢啲人冷血
死到臨頭 仲唔知死字係點寫
我想講嘅係
唔同人對呢件事都有唔同睇法
冇可能要全香港嘅人上街 反對政府濕鳩送終法
人哋唔表態有佢嘅原因
或者選擇其他方式去幫助
唔係一定下下都要放喺IG表示自己有去 喺現場抗爭 自己先係愛香港嘅行為？
而人哋係IG 一個po都冇表示 淨po飲飲食食就話人哋冷血？ 就要unfriend人？
唔諗下人地可能喺背後做幾多嘢而冇計較？
最後一句
公道至在人心
呢條法例擺明想香港慢慢失去自由
但大家嘅表達方式即使唔同
都唔好因為咁而起衝突
唔值得.